有冇labview高手?

如題，唔識點program digital output 同input
見好多人玩programming都係C++同java
但係就冇人聽過/用過labview

香港人係咪冇人聽過咩叫 LabVIEW?

香港四年大學無教你用LabVIEW不過到你fyp 就要一里通馬國明

利申岩岩交完poly fyp

想當年啲 field point module好撚貴，fyp搞到好似做百萬工程咁

最慘係學校一係唔肯俾license你用
一係就用緊個八年前嘅program
連cRIO都用唔到
大佬你又唔肯俾配套俾學生 又要我地幫你出research
都係自己買算 當益咗佢地

今個禮拜五要交
我連program都未寫好